\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[a4paper, bottom=3cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish, es-tabla, es-nodecimaldot]{babel}
\usepackage{csquotes}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{physics}

\usepackage{url}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}

\usepackage{enumitem}

\usepackage{tabu}

\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{pgfplotstable}

\input{config-pgf}

\usepackage{mathtools}

\usepackage{chngcntr}
%\counterwithin{figure}{\arabic{subsection}}
%\counterwithin{table}{\arabic{subsection}}
%\counterwithin{lstlisting}{section} % include this after \begin{document}

\usepackage{listings} 

\lstset{% 
	basicstyle=\ttfamily,%\footnotesize,
	commentstyle = \color{gray},
	frame=single,
	numbers=left,
	language=C,
	breaklines=true,
	columns=fullflexible,
	tabsize = 4,
	breakindent=0pt,
	captionpos=b
}
\renewcommand{\lstlistingname}{Código}% Listing -> Algorithm
\renewcommand{\lstlistlistingname}{Índice de \lstlistingname s}% List of Listings -> List of Algorithms

\def\arraystretch{1.5}

\usepackage{icomma}

\theoremstyle{plain}
\newtheorem{cuestion}{Cuestión}
%\numberwithin{cuestion}{subsection} % important bit

%\renewcommand{\thesection}{ }
\renewcommand{\thesubsection}{Apartado~\arabic{subsection}}

% bibliography style and package
\usepackage[style=numeric,sorting=none,backend=biber]{biblatex}
\addbibresource{bibliografia.bib}

\author{Ruben Laso Rodríguez\\
	\texttt{ruben.laso@rai.usc.es}
	\\\\Universidade de Santiago de Compostela}
\title{\textsc{Ecuaciones en Derivadas Parciales}\\Ejercicio propuesto del Tema 3}
\date{\today}

\begin{document}
%	\counterwithin{lstlisting}{section}
	
	\maketitle
	
	\begin{abstract}
Ejercicio propuesto correspondiente al tema 3 de la asignatura. Se retoma, en este ejercicio, el problema de combustión planteado en el ejercicio del tema 1 para abordar ahora el problema evolutivo.
	\end{abstract}
	
	\input{introduccion}
	

	\input{apartados/apartado1}
	
	\input{apartados/apartado2}
	
	\input{apartados/apartado3}
	
%	\newpage
	\printbibliography
	
	\clearpage
%	\begin{appendix}
%
%	\end{appendix}
\end{document}